施勳道有乜好住?

唔駛話窮撚思維唔明有錢人諗咩。白加道，種植道，柯士甸山道好住我明，有地段有無敵景又夠私隱，但施勳道向維港嗰邊條路直頭好似係深山入便行咁，夜媽媽揸車入去都幾驚下，但佢嘅樓價幾乎係山頂最貴。

冇人知邊度係施勳道

利申 唔知

又唔係自己揸

因為倚巒?

白加道可望煙花？

倚巒都有可能抬高咗佢身價，但條路相比白加道好似差啲，相比之下，下面白加道4叔個位間大宅就靚位靚景